可以點入telegram group ？

如題

咩GROUP

你想入乜嘢group先

用黎收風 俏兵之類

即時情報/現場消息

✿612 reminder

✿scott scout 認證哨兵消息

寶寶channel

反送中已核實資訊頻道

野餐夢遊現場情報站

反送中 fact check channel

背水一戰馬拉松路面目測

✿大消物(物資/車手/實況/失物）

機場fact check 資訊頻道

打擊偽校巴